做細公司係咪冇咩前途？

？

你個人冇前途 去到邊都係一樣

睇個人實力

你去到大公司未又係做地底泥

你？